要有幾多手捉被拉你地先肯升級？

得把口屌克警已經冇用

佢地後退唔係驚，千祈唔好有錯覺覺得屌佢就驚

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

其實應該班狗衝嗰陣我地都衝
但而家佢地衝我地就退
每次都一定有一兩個手足比佢地捉到

獲獲都叫

有狗呀走呀

咩氣勢都冇晒

咁咪出左黎未啊。 鍵盤戰士。

冇人理我

不指責

搵fa救左藍絲先再慢慢傾啦

正確

最緊要救藍絲唔好搞出人命 最緊要鏡頭前面好睇
死左咁多個手足都唔緊要

廢物拖後腿，仲要照顧溫室小花咁照顧佢地弱小心靈

要氹佢地，驚死佢地喊定割蓆咁

開撚埋槍

中肯d講，都升級架喇

依家魔法師都最低消費，仲識得自己除暴安良

搞左咁耐仲係得一招分化

難怪你只值3毛

點解仲要有人講風涼話

正視聽！「勇武」的目的！長文檢討！

黑警對住班幼稚園LV示威者驚都未驚過啦

咁你出黎未啊？

我魔法都玩撚埋啦